覺唔覺得m記新地中間個窿好神秘

正當食得好開心果陣突然見到個窿出現
而且個窿好似有種神秘力量可以吸盡世間所有嘅事物, 媲美黑洞一樣, 見到個窿就會不自覺個腦會空白一片, 感覺就好似墮入無盡深淵, 一路跌落去

你痴撚左線?

食新地凍撚親個腦，，

百慕達三角

用條撚插入去

You see the dark side.

前世未食過新地？

諗起就嬲上次我食又係勁大個隆

俾你用條撚入去探索下

早d訓

Cost saving

屌完新地真係屌唔返轉頭

bam

LOL

魚生食刀功
新地食個窿

你想講飛機杯啊？

ching識玩